Apple Music vs Spotify

大家會揀用邊個？
我本身用緊Spotify 但我覺得佢唔夠香港歌
我個人比較聽本地歌多
有無人用緊Apple music 會唔會啲歌多種類啲？

apple music用家

幫襯Spotify係咪啫係剝削音樂人

點解咁講